［憤怒］請特首慰問義士家屬，公開對佢地兒子墮樓既睇法

台灣殺人案事件中，特首選擇在意潘生潘太感受，金鐘太古廣場墮樓事件中，墮樓義士既父母需要關心